有無巴打間中會book晚酒店同女朋友訓一晚

純粹想二人世界
長洲南丫島個d要特登入去好on9
d房又貴又舊
所以想睇下有無酒店推介 港九新界都ok

一定青衣最平架啦

黃金海岸

辣殺酒店

荃灣西如心性價比最高 房夠大 價值合理(平過長州南亞島

青衣真係好撚平
巴打住過？

如心真係成日聽人講，搵日要試下

大陸大媽自遊行都屌間野係垃圾你會住?😂

2千幾 貴左d

ok架新淨 香港呢個價錢得佢有呢個大小 其他酒店呢個價位真係太空倉咁

之前復活節日子去住都好多香港情侶j排隊checkin

Full鳩左

熊貓都唔錯，有游池有gym都係4百幾(上次有折)
青衣3百幾就有啦

帝景點睇?

即日肯定貴

屌你老母咪講出嚟啦

熊貓好撚舊喎師傅 條女詐哂型啦 同如心差太遠

愉景灣 房大 有海景 價錢唔算高

屌 估唔到個post幾好反應

Book條撚咩，閒閒地500一晚(3星)，晚飯加早餐加車費成千銀，我不如去一轉台灣

遠水不能救近火啊

間中都會 認真答你
呢D都係住過唔錯既
1. 如心全線 (觀塘如心有次400零蚊 22呎好是正好靚, 廁所夠大兩個人沖涼玩都唔會覺得細)
2. 香港仔田灣ovolo (以前okay, 而家貴左少少; 一定要訂向海, 如果唔係會向墳場)
3. 天水圍海逸 (好平 環境唔錯 空間大, 有浴缸玩, 但冇wifi)
4. 上環晉逸 (望到維港 中山紀念公園, 但間房太細, 廁所瓷磚唔靚 少殘, 用口既跪到失頭痛)
5. 荃灣帝盛 (太唔就腳, 房間係唔錯, 光猛)
6. 上環富薈酒店 (空間大, 但冇拖鞋, 多大陸人, 百葉窗爛爛地)
7. 九龍貝爾特酒店 (正, 價錢平, 房間較暗, 有桌球玩, 附近有小店野食)
8. SAV (正 , 但貴)

如心首選

天水圍海逸其實唔錯 夠哂平，有浴缸有泳池，wifi個問題如果用房入面部電話仔再放wifi出黎咁算唔算有

上面應該加密

不過泳池on9在係另一個block (海逸有2棟, 其中棟冇池),
wifi到我都有諗過咁做, 不過打落問frontdesk 佢話wifi點都要加錢, 穩陣地都係唔用

你地點book酒店？用app？

有咩交流
利申 百佳過夜

唔緊要 果D淺白野黎 重要先再加密

Lm

trivago $500以下果堆

有, 睇
下星期準備住馬頭圍富薈...

青衣果2間真係睇完評語唔敢book,
雖則係平

馬灣 挪亞方舟

平日去都係7XX-8XX (1,2年前)
有時仲會無啦啦升級你間房

銅鑼灣海景
北角城市花園
港島太平洋
英皇駿景
黃金海岸
嘉湖海逸

港島太平洋住高層 對住西隧同個維港

成日去Agoda 睇 有特價先去

二人世界黃金海岸真心唔錯

Ovolo 有幾間酒店 都係工業大廈改建 啲design幾靚 book過兩三次都唔錯 近市區又唔算貴

黃金海岸啦

搭單問邊間有靚既浴缸？

上面有巴打話二千幾
其實好多時候都有特價
我個陣去九百幾
如果申請埋Sino club張會員卡
生日自助餐 一位免費
住一晚同條女食埋自助餐
又有海灘

屌閪姐 仲要洗7百幾蚊

C cheap大陸野

去時鐘過夜都幾百啦

搞撚到我好驚驚，禁左成個禮拜慾，準備去大戰，屌你老母話冇訂到房真係會著撚晒

爆房點同呀 酒店訂房又唔係旺季 4 5百大把選擇 你屌閪都唔會屌成晚啦

時鐘過夜先正

正到仆街

企係窗台 望住海景後入

會去黃金海岸

如心全線都好撚高質

早排有人自殺
之後唔敢去

今晚再睇下book邊間

留名

長洲間bnb ok wor

好似好伏 又貴

每個月都去一兩日
下個月去太古東隔
Btw,推薦佐敦hotel stage,一千左右價位黎講應該算最好果班

多左咁多打手

四百幾既你住得落？
去百佳過夜都唔只呢個價啦今時今日

平, 平日有300幾
但海逸都係冇wifi, 要加錢, 附有新北江同銀座 算幾好

冇住過, 但上過去
最平百幾蚊都做過

想去佢同汀九個間
但好遠

400幾蚊有咩問題, 平唔代表咋, 貴唔代表靚

旺角城景國際 平靚正

帝京有時特價好平

前幾年會，多數都係 w。

天水圍或者黃金海岸都幾好
住沙田放假去個邊玩同住酒店當去轉旅行

間野好似polyu開定係股東黎

你咁巴炮, 直接拎錢住4星以上囉, 睇價錢牌就得啦
樓主咁問得比較開房就係睇性價比

灣仔北角同鰂魚涌
都幾貴

有冇巴打條女好撚正

大把價錢牌貴但個內籠差撚到喊
仲有人會認為住貴價房先威威豬
我呢D求靚同舒服

但青衣果間真係好垃圾..

不過無可否認青衣果間係差

自己google下ctrip往績先
Btw我有時都會用因爲平好多
但會比張少用既card去book
咁一有d奇怪既數易發現

荃灣站搭穿梭巴士過去
有間係丁九橋橋底有海景
好似叫帝景

不過總係諗起九巴件事, 有陰影

荃灣遠東麗絲，少殘價錢均真，較腳都方便d

見到有巴打話500蚊一晚都話貴
我同男朋友2500蚊一晚都係咁玩
屋企唔俾過夜所以12點之前要check out走人
即係2500蚊凈係玩十個鐘左右

佢犧牲好大呀

500蚊都話貴果d邊係男人黎

首先你要有女朋友

其實樓主冇講budget好難講

又唔知你係咪當開房咁

半島四季ritz大把選擇

有時當爆房用600～800係如心玩3～4個鐘都好過係時鐘啦

旺角東間帝京都OK

我都係去開酒店扑
去時鐘都on9
勁唔衛生 又易有病 仲要尷尬
係男人就比多少少去酒店啦

咪上網睇吓邊間酒店平就book 邊間，試過book 左間嚟同男朋友hea同扑成日，感覺好似去左旅行咁

popway
帝苑
龍保

真 旅行咪又係為左酒店果刻

平係平,原因就係太遠太唔方便,來回的士你預左,當初呢d酒店純粹係長實用來起係私人樓跟碼頭中間作為阻隔壁咁解,用料設施都係三星,聽

黎緊71 酒店貴到爆
但都照去馬 成千蚊晚
老實 Ctrip最平
但book 左 會有大陸打黎確認 但我唔識普通話 好煩

早兩年聽聞房間電視仲係大牛龜,唔知換左lcd電視未

汀九橋底下個間
望住個海對住條橋係窗台屌
諗起又扯扯地

唔方便呢 你扑都唔會扑成日
想搵野食都難

通常都係book service apartment 因為有得煮飯仔

嘉湖銀座 抵玩

尖沙咀凱悅

大家酒店除左扑野 仲有咩做

帝景 加$50

有專車出荃灣好快

同堆你住一晚好多時包晚餐

會，預800左右

百佳

青衣個三間狗也不屌

Around 1000
Hea下扑下啦唔洗講啦

真係唔錯 去過一次 環境ok 夠大又唔貴

房又舊 又唔乾淨

如心如心如心

間中會訓晚酒店同女朋友book一晚

大澳最入文物酒店 2千倒有d貴 但好靚 間餐廳都好靚 當去旅行

上網大把平酒店
上次海逸酒店兩張雙人床都係3舊幾水

南區可以試L hotel

800蚊
平日去附近冇咩人可以hea下

book番市區咪又係行商場

大家如果用ctrip訂香港酒店要小心
有啲係for非香港人

如心，平日6-700

我去個次幾乾淨喎
同埋唔算好舊啫 個價算ok

冇WiFi

香港酒店真心貴，如果平日去澳門新酒店好過

我同個ex 會
留意下市區平日夜晚啲酒店，例如IBIS
三四百一晚

book酒店同女朋友都係諗住過2人世界

去荃灣如心過2人世界真係第一次聽

荃灣附近多人到爆廠

除非你成日係酒店唔出去

唔係都係揀偏遠少少好啲

一定要仆野？

長洲華威都唔算貴

又有海景

有 但你唔會用 用黎鋪地就有

因為你張單再轉左去其他agent姐

咩都做除左扑野

如心正

未結婚之前，不過都6-7年前，
嗰時平日500樓下都有，lunch check in，
扑一次，再去荃灣廣場食飯睇戲，有時直接食如心自助餐，
返上房一邊沖涼一邊扑，然後12:00 CHECK OUT 各自返屋企

其實下下要同條女去酒店或爆馬欖先有得扑野既人都幾可憐。

雞都不如

有幾可憐

FEEL到呢個POST 好多青頭

天水圍果邊好似成日full
之前想bk 去hea一日，都無房

睇有線
好憎冇字幕

已book如心

女朋友肯同我捱苦
去旺角果d 300蚊賓館

以前上年灣仔cosmo好正
大概500，包早餐2點check out

其實得閒可以起expedia book
有時出到359 cwb vela

樓上巴打講既貝特爾特
最好用ctrip / wingon book
平d4xx
貝特爾特樓下個間茶記
好味又抵食
極力推介

好多都有其實

觀塘如心都有

好鍾意睇睇discovery channel

咪飛人呀，人地居然肯同你捱

天水圍點住啊 要轉輕鐵/巴士 山卡啦地方 你住得落條女都咋型啦

利申元朗人

屌比多2百幾起酒店舒舒服服仲好啦

同埋有時肯比1400到既話
已經可以去澳門5星sheraton(包來回船）
但要平日，星期五六好似貴1百
去wingon check

咪係都唔知係咪打手

你都識講性價比

青衣 價錢5分 但環境0分 都有性價比可言?😂

加多1~2百有間正正常常3-4星啦

如果大家想用ctrip book
但唔想煩可以用wingon travel:p
wingon唔知幾耐之前比ctrip買左
價錢都好似一樣
用email confirm就ok

嗰啲唔好啦....俾多少少BOOK酒店啦

汀九個間帝景酒店
以前同ex一個月會去一次

沙田萬怡 平價之選

近呢1-2個月天水圍好似都有單🤔

荃灣如乜我覺得ok
夠大 算係咁
不過好多同胞 而且check in好那耐
荃灣帝盛麻麻地 我覺得唔值四星
因為有時覺得好污糟 同埋去呢啲地方
記得著拖鞋，驚出事。 我自已有時去廁所都驚
因為呢啲人手唔夠 驚唔乾淨

我試過都多間既 你住邊區？
因為有時搭車同食野 我都會考慮埋入去

[Member]去過油麻地太極軒，係service apartment 1000左右，由廳扑到入房再扑返出廳，好撚正 [/member]

lm

真係

女朋友:屋企
SP:百佳

炮台山富薈都係差幾十
交通方便過馬頭圍好多

住新界 但地點無乜所謂
1千蚊左右 最緊要新淨

唔係wor 我同佢真係南至田灣都去扑
條女住九龍灣 佢主動話想入黎 加上中意D小食店

利申元朗人

同意
雖然係南區好方便我
同價錢其實好平大間又有浴缸
但位置又偏又無野食 行去搭車出香港仔又遠

天水圍順便可以去濕地公園...
咁又一日

其實好睇巴打既另一伴既想法
我同女朋友覺得除左去扑野 因為我地都後生 未有錢置業
所以遠定近既酒店都去 比錢住返晚 為既係一齊訓返晚已經覺得好幸福

好撚多大陸團

去過曬 巴打識玩

係 攬住另一半瞓真係好正

我住荃灣如心附近

勁撚多大陸佬都話正
2人世界見到班大陸佬都話正
荃灣西又多人 , 我都係個句, 除非你唔出酒店, 唔係附近好咩好野

唔使多謝我個建議
旺角有紅van到門口㗎 樓下reception女女又正

天水圍海逸 WIFI +$100

香港仔如心都ok
個泳池幾好

邊有人會想揀偏遠嘅酒店
你睇上面啲人個個講附近無嘢買係缺點就知啦
偏遠啲嘅就真係諗住成日係酒店唔出去啦

黃金海岸同愉景灣正
女朋友都滿意 環境幾靚 係貴左d

其實如果係香港我又唔覺得無WIFI 係一個問題

天水圍嘉湖海逸

你肯定? 有做酒店既人話果到好掹

如果揸車去邊度方便？
酒店泊好貴

嘉湖海逸似唔似青衣果幾間？
荃灣如心都好垃圾 裝修唔算好又多大陸團

會
但冇女

聽fd講好撚污糟

係呀 青衣真係唔好去
帝盛都麻麻地

半島

我開頭南丫島玩起
慢慢玩到五星級
乾淨真係好重要 因為張床同廁所
一唔乾淨 呢啲手尾好難甩
荃灣帝盛囉 平平地
不過最好book平日 六to日偏貴
揀返啲deluxe 果類
Enjoy
慢慢玩起先啦 之後你就想玩浸浴
然後再玩 落地玻璃推車架啦

你地講到荃灣如心咁好 反而我覺得好差，個廁所係幾正，但係電視好撚舊，木地板果啲痕又舊又污糟。電視唔得係一大致命點，因為我多數為dl d戲丫，av插usb睇

仲要check in等撚左成個幾鐘，上到去見間房咁就拿拿林黎左3q，到夜晚8點幾就check out,本來諗住過夜

去過 帝景
住海景房 都幾正

你都onlun9
Search下舊帖都搵到啦 駛撚收埋

我通常唔睇電視 但認真通
其實有啲五星啲電視都係好雞 無得插野
最好反而係逸東

新開呀嘛

係好撚污糟
又冇牙刷果d野
紙巾都好似冇

最多都係一陣啫

唔怪得係咁賣地鐵/燈箱廣告谷生意

支國野都好信

咩事？

早一兩個星期book
$450-600 4星無難度

部巴士係上面趺左落去

原來都可以咁差

Okay

酒店自助邊度可以bk？
嗰啲bk㗎？

有無巴打知邊間有露台

迪士尼酒店最好

香港好似好少有露台 有都肯定貴

市區酒店住黎做咩？小小渡假feel都冇

中過伏 首先佢比我地張門卡係壞 要落去同佢地講再搵人幫我地先開到 入到去雖然係有海景但係全部都係船 同個景係樓冇分別咁 重點部電視先係世界級 大牛龜電視仲要有雪花

青衣雙逸一定平過你百佳

想同女女係露台到扑

驚比大婆捉

帝景可以坐van落深井食野

如心個花灑冇得抆出嚟沖涼
女人沖涼會好難洗下面
電話又收唔到又冇wifi

近近地去深圳/廣州 3-4百已經有五星住

真係會
住屯門 book天水圍海逸
好多時BOOK閒日都係$4XX
又有浴缸又盛
抵玩啦

少少題外話

爆房除左維記百記仲有咩好介紹

酒店就冇，airbnb就試過，有啲九龍塘、半山、九龍站個啲屋，幾正

如果無海景呢

唔講如心
唔介意冇浴缸既可以試下土瓜灣 8度海逸
多少少畢直揀閒日 九龍海灣都正 兩間房 一張啪一張訓 依個有浴缸

酒店有專車出返荃灣
btw海景加窗台

冇唔book啦

點bk酒店自助餐 anyone help

回樓主：
有呀，有時候會住兩晚咁，瘋狂啪啪啪
不過已成往事了

打電話去book囉

以為可以好似酒店咁網上bk
唔該

1 紅磡海逸 有天台泳池 幾好玩 普通房都望到海
2 油街海逸 正正常常 不過貴
3 愉景灣酒店 海景好靚 廁所有大窗望海好正 可惜唔係浴缸

長洲真係辣殺 又貴 又唔係好 又有小強

搭shuttle出荃灣食

帝景有次比左間套房我地，兩房一廳 有露台 對海，不過露台好細

咁都懶

帝都有個 package包5餐 buffet 好抵

依個真呀

lm學野

呢個真係食到嘔

會阿

邊度邊度

唔知仲有冇

巴打呢啲通常咩價位？

點解唔加密呢施主

如心電視差係真
又細又矇

附近嘢食黎講係算多喎

青衣果三間又平又大

用hotelscombined格價，好過用trivago
訂過好多次香港酒店，未試過book左住唔到

價錢都係睇peak唔peak，基本上三星半以上既酒店已經住得，如果未住過就睇下TripAdvisor先book

帝景正呀，對住個海景一流

上衣去mira 。屋企人做旅行社，包房內所有雪櫃飲品，所以用嚟同新女友開苞，整到張床全部都血

未 前2星期去完 大橋碼頭view拉開窗簾$300仲想點

琴日去左，未換

點解咁多人話ctrip最平，我近排訂開酒店，經常用幾個app格吓價，肯定唔係ctrip最抵屌。

你講香港酒店？定邊度？

香港酒店

同女朋友去酒店洗一千幾百冇咩所謂
最緊要佢都玩得開心
分分鐘條女打下野戰佢都肯

ctrip垃圾 成日比人偷credit card

例如邊間？

不過又咁講，幾何會睇電視。淨係玩都未必夠時間

睇質素，平既三四百，貴既三四千

我個1蚊呢

我都租過熊貓 唔錯

帝盛麻麻 真係好唔就腳
食野又行得遠
食完晚餐返去仆陣野肚餓又要行返岀去咁遠買 太遠要係買個度食
平時會買完返酒店慢慢食

放星期六日硬食貴房

唔撚係下話 玩airbnb玩3，4叉野？
我不如去四季

間間都係 你係玩開既話 禁幾個app就知
同埋用c cheap 用唔到酒店menber

仲夠膽用ctrip ？

有次book完去到checkin，酒店對返單no.發現兩個人既名完全錯撚晒
都唔知點做到既
跟住打去講蝗文1999，搞左成粒鐘先上到房

Sav 間房同廁所太細了

公屋啦 交租比房署

汀蘭居位置又遠又唔方便，一個鐘得一班車，肚餓都唔知邊到搵野食，房又殘，格音又差，廁所又舊，沖涼房細到嘔 ，都唔明咁既質素都有人推介

LM
高汁Post

對ID Card架喎
因為ctrip係用旅行社果d去訂
人地旅行社一拎拎十幾廿間,所以會平
咁ctrip就間間劏出去 所以個名唔係一樣架
佢個app都叫你對ID Number

巴打 唔係水你架
青衣真係咪撚制 平真係無好
一震你條女 炸型 下次唔撚去,你就衰
第一次緊係去好,等佢都想期待去下一次

但間酒店一定要對名
佢叫ctrip再sd過人名過黎

上hotelscombined睇，四星或以上，ctrip有唔少酒店都係最平。

如果想去迪士尼 但住唔起迪士尼酒店 巴打有咩推介？
之前op就南灣如心

間間酒店唔同 睇情況

Icon唔算貴啦
個景見人見智
不過我住得果到 我寧願揀廣東三寶
或者洲際 因為果邊好那多大陸同胞

住開大學嗰間5星
5星only$1000
抵屌

屌！用加密啦。
近排經常去過夜

嘉湖海逸low season經online agent最平訂過三百幾蚊晚，官網做唔做到？

你依家睇下咪知，唔洗好似掛？

證明你同你條女淆底遮
落簾扑野
明明就係最撚爽果樣野 on9

我之前都比較過係agent平啲，根本每段時間都可能唔同
我唔洗果啲要求

加唔加密要你控制？

土地問題

我廢事益cdrom姐 你咁惡你贏囉

有無巴打試過新果間Kerry Hotel？泊車方唔方便？

惡到

揸車既巴打有無推介??

唔鐘意搭巴士火車

根本加唔加密都無關係
比得起錢就有得玩 比唔起錢咪得個睇字
嘉湖海逸 荃灣如心呢啲 幾年前已經講左
青衣以前係好 而家無咁好啦

Laumin

用過CTRIP 訂左20次上都冇事發生過 有次打錯左字都立刻打黎問番我

見到你個名梗係即刻做嘢啦，中央政治局常委喎。

咁撚cheap

LM 等有女再上呢個post 望下

去一晩係人都知你係去扑野
同埋果啲酒店咪又係有酒店雞大陸雞出入
有咩cheap唔cheap

有咩問題 扑野咪扑野
酒店啲人都預左架 又唔係新鮮事
仲可以叫前台幫手拎condom上黎
(貴少少果啲)

堅尼地城有間幾好，房大 企理，仲可以煮野食，轉頭搵名

好呀, 想同女女煮下野食

萬怡？

講到搵酒店扑野你係龍頭大哥咁

你去ig search #區區有房爆
人地間間酒店實測晒俾埋review rating啦
你算老幾

上次去愉景灣去pgrade 左套房

但比較兩者，個人偏好黃金海岸，有渡假感覺，佢嘅海景露台房，露台勝在夠大，吹住海風睇波飲酒談心一流

前後去過3次，愈去愈貴

幾錢

樓都無錢買/租就好心你唔好拍拖害人啦

想搵個好少少既地方展開大家既第一次
有無咩好介紹

最好真係酒店唔係求期行上樓上果d
有海景更好

搵個地方大家開心一晚叫害人?
買左樓同有樓租先可以拍拖?

樓價貴係我地小市民引起?
有能力買得起有幾多成人?
咁大半香港人咪唔使做愛?

即日check out得唔得？

早走當然冇問題
遲走先會剷你

又係你條戇鳩，收皮啦屌你老母

愉景灣

連登無人揸車

叫輝豪呀！但無海景，對面係民居 要落簾

認真問，你條女同你一齊會有將來？
與其成日掛住扑野 不如諗下點改善而家生活好過啦
利申：未婚夫有幾層樓

五毛做野唔洗我地教

你係咪有樓就有高潮？
btw...死L開啦死港女， 講扑野都要扯左去講有幾多層樓！ 有本事嘅就靠自己買幾層樓 唔好靠男人！

唔係淨係情侶 有時幾個女仔fd 想傾計過夜都會去酒店訓
青衣果間係平 但真係好垃圾
嘉湖普普通通啦 都幾大既
仲試過有間係西環既 唔記得咩名 都ok

多謝條傻西推post

咁有條件嘅男人究竟係未婚夫定未分夫

睇佢D post就知佢傻閪黎
唔講淨係睇佢語氣仲以為佢係成功人士 有幾層樓搾手

臭閪惡到呢

唔駛利申啦臭閪
學生哥岩岩出黎做野又要跟你果套？

田灣真心不了，房好舊，污糟，上星期先去完

剩係去過黃金海岸ok

如心 自助餐好唔好食?

如果唔係條仔我諗佢殘廁扑緊野

Btw 開個價黎 6000蚊齋hand job做唔做
做既pm

邊間？

兩個月就要去酒店慶祝

屌係正我屋企隔離
咪撚叫咁大聲

好聽d啫

青衣果三間唔掂 要專登搭的士入 （可能係我唔識啦）
我覺得天水圍嘉湖 汀九帝景都ok
有少少渡假feel
有時做到三百中 四百頭一晚

去過 同我ex
去cityssuper買嘢食返去煮
諗起上次買咗好多嘢但係唔記得買鹽覺得好笑 好掛住佢

正一白痴，扑野就好似一齊食飯睇戲咁
大家接受到就可以日日做，接受唔到就忍。

依家係咪要放工，然後再番Part Time24小時工作?
放工可以做任何野，可以睇電視，可以打機，
點解扑野就有問題

一個正常人到真正改善生活無憂幾乎用一世，
咁咪成四五十歲先破處? 你都on9

世界最唔缺乏就係懶有錢但無腦，
係到利申有樓，但D樓唔係自己的

行過去大窩口到碌ling/打桌球

有小巴入到去

發達依家啲人係唔識搭車淨係識搭鐵路

方便又平平地
荃灣如心
天水圍嘉湖銀座

去過
個廁所真係.... 不了

你條仔實娶你架？

條仔可能係呢參與緊討論既巴打
諗緊去邊間酒店 可以瞞住自己隻臭雞去扑野
條仔唔要你咪有係要出黎做

其實佢而家同做雞有咩分別姐，睇完佢個利申我只能夠講一句臭雞。你都識講你未婚夫啦，又唔見你講下你自己有無咁嘅能力？如果你口中嘅能力係靠自己個閪去搵個有錢佬嘅，咁你可以慳啲先。上面啲巴打講得啱架，唔好話你哋未結婚啊，就算結咗婚都仲可能會離婚。如期你係到話你未婚夫有幾多層樓，不如諗下辦法儲下自己啲私己錢先啦。女人要有自己嘅錢同埋自己事業先會有保障，畢竟現今世代嘅愛情咁鬼脆弱而且咁多人有婚外情同埋離婚。萬一你男人唔要你嘅，咁你就真係咩都唔係架啦

佢繼續活係自己個世界就岩

都係帝景架啦..

咁抵屌喎 平時都千零蚊咁樣夾埋
加多百零蚊又有海景住

唔係住開個頭 又無巴士無鐵 趕時間搭的士算反正都bk左房唔差在

最差係入面個環境 同時鐘差唔多

天水圍海逸有免費wifi不過要用佢俾部電話share 帝景個wifi都要咁搞好似係

如心頂多叫平 唔叫靚喎
沖涼d 花灑頭無次係唔漏水
地下木板梅既 又黑又癡立立

7-8月基本上星期六日都唔使諗平得去邊架啦可

天水圍果間應該平啲？

我都用果部鳩野放wifi 算係咁

除左包果份早餐幾好食 其餘都唔值呢個價囉

熊貓好舊。。鬼屋feel

有冇巴打知邊間係可以煮食？想買餸煮飯仔

我住過呀, 環境真係唔錯, 而且附近就係街市, 幾方便買材料(記得係所有材料, 即係油鹽糖ed都一定要)
要講唯一缺點應該就係廚具比較舊, 煮開野食ge人會唔太習慣, 但基本野都會有

灣仔逸東軒, 詳情睇我上一個reply

青衣係長期都好撚平
天水圍就睇日子

係 所以真係咪搞啦

其實book酒店有無話做兩晚定早幾個禮拜book抵啲？

剩低果個中堅位會係隊長定mbemba

sorry錯post

絲麗d酒店喺Agoda間中有優惠
平到$270至$330
某幾間有接駁車接送
d房都幾新，附近都多嘢食

天水圍好似有間新酒店, 開幕未?

沙田萬怡
沙田凱悅
將軍澳皇冠假日

堅尼地城 輝豪

自助餐加酒店一晚

加泳池 邊間最抵屌

你地有無用過 入面既延遲付款book酒店
想知係咪真係book到

荃灣如心自殺單野 有無人知幾多樓

同問

我會選擇過澳門 千五蚊左右 已經四星包埋船飛

SAV外觀幾型, 但房入面D用料麻麻地, 冷氣吹住個頭, 係樓下食野方便

8度海逸房算大間, 有shuttle去尖沙咀
但好撚多蝗, 夜晚樓下有雞

原來荃灣如心2016都死過人...

點解book唔到？你一樣要畀信用卡資料佢，no show既話會扣返你錢

平咩 去過幾次都要千五

Agger 如心南灣又遠 間房又臭又勁多塵 係個dinner buffet好小小

過澳門

住過青逸都唔錯

不如返深圳 都係扑姐

有無巴打試過

返深圳條女唔鐘意

上次去青逸check in check out 要等勁耐
其他酒店唔洗點等
應該唔會再考慮青逸

黎緊上去住萬豪 好似岩岩新開無耐

唔會，通常同人地女友去

幾錢晚

過澳門連埋洗費 夠去次短TRIP

我未住過，但check過幾次價，weekday係一千蚊以下。

聖誕個期靚房都係千幾
我會員仲有得upgrade

好似幾舊水 但好有渡假feel

巴打們,你地覺得幾錢1晚先叫平/合理?

睇錯“間中book酒店女訓一晚”

青衣有酒店

千5蚊我都覺得差唔多
去開Marco Polo or langham
乾淨同服務係兩回事來

去完汀蘭 個廁所

酒店房OK嘅。已經有兩年無去，以前多大陸人，而家唔知。
如果揸車去，其實唔算唔方便。抵過去九龍塘過夜。

諗住3x個月紀念book帝景

呢排酒店貴到on9

有幾正？
睇圖好大陸feel

500 樓下

狗都唔屌

唔算好大陸喎 可能我鐘意啲傳統既酒店裝修
房黎講算大 個廁所都幾好 光猛乾淨
係浴缸個去水好慢好慢
酒店黎講我係好腌尖既 依間算係咁
不過我係特價個陣book 平時唔知佢咩價位

黃金海岸都接近2k On9
有冇巴打搵到啲平少少

試過去深圳間 Marco polo
7百零蚊
條女叫到拆天果陣無啦啦有個呀嬸叩門問要唔要洗衫
原來唔記得掛個請勿打擾牌

呢排hotelscombine search
除左見到唔少ctrip平價之外
仲有getaroom / amoma
呢兩間咩料 信唔信得過？

其實海景我覺得無咩用
次次比親我 我都拉晒 睇唔到

good post lm

除左呢樣 整體感覺如何?

有無邊間有浴缸又平既推介？
四星都夠

揸車冇推介?

Sav岩岩開個陣有優惠 包自助晚餐先900蚊
依家無左，sav個人覺得唔錯

依家去開 荃灣間 遠東絲麗
500蚊多d,係官網book仲有得揀 2點先check out 個plan

遠東絲麗勁細

竟然完全無揸車既巴打

唉屌..無人揸車

岩岩SEARCH 帝景

酒店停車場服務
酒店停車場收費每小時HK$28 (星期一至四) / HK$40 (星期五至日、公眾假期及其前夕)。惠顧住宿計劃可享優惠價HK$200 (星期日至四) / HK$250 (星期五至六、公眾假期及其前夕)享用24小時泊車服務。

貴到呢

泊去出面停車場唔好

舊
打開房一陣舊房味

渣車就汀九帝x ，數碼港，迪士尼啦

要有feel一定唔可以去番自已果區

通常番大陸 300蚊有找

有冇啲係住天台果層？

好似咁的

[member]
加幾舊升做天際別墅
不過房間設備十分麻麻，同全部都係大陸人住 ［/member]

夜晚去出面個錶位場唔知仲有冇位

遠東絲麗垃圾 去過一次black list, 電視又細room又細, 冷氣一開大D溫度就有D臭up味, 幾平都唔去

今個星期六有咩好介紹？我見好多都6-700

係咪一定要碌卡？ 比cash過到去先比cash得唔得架

其實幾時訂最抵？ 越早訂越抵 定越last minute抵？

兩個鐘要著返條褲落一落去都幾煩

夜晚過左8點就唔使啦

Book 左帝景
有咩要注意
想問電視係咪可以插手指睇電影
夜晚一定要落餐廳食？貴唔貴

屌依家小學旅行咩
你鍾意食咩咪食咩，點會一定要你落餐廳食

附近無野食呀嘛
D 人話要坐車出返荃灣食

哦，sor 巴打，誤會左你意思
帝景附近唔單止無餐廳，我記憶中連7-11 or 超市都無

介紹你，坐的士去汀籣居食semi buffet
應該唔洗跳錶

另外出番荃灣係最差嘅選擇，feel破壞曬
係去都入深井啦

Buffet 係咪Anchor’s Seafood and Beer House
好貴 一個人買四百起
不過我聽講加$50 帝景會有煮食用具
可以買野入去煮

屌 咩都無 呢點唔係太方便

openrice有折

酒店$800一餐左右啦

坐車出荃灣，大把野食

帶定CONDOM呀

酒店好似有間便利店，有無套買就唔知

咁想問下佢部電視有無得插手指
我次次去酒店都插手指同女友睇電影
不過聽人講無..但有DVD機

有冇邊間有浴缸好介紹？
想試下浸浴

點解唔打去酒店問.....

暑假好撚貴呀
返大陸算

之前 ViuTv 有集 "帶頭盔"
酒店staff 話其實 front desk 有得賣

好撚貴下
3000我就唔留起香港

柴灣youth square 電視4K 少人住 私隱度高

幾舊水諗得過

咁撚遠 同埋間野都無service既

帝景D野好撚舊 平就幾平既

可以暑假呢，又包埋早晚2餐Buffet wo
差唔多啦

而家少咗四五百蚊晚嘅offer，就算weekday都唔多。呢個價絕對OK。

最起碼四星級
野食就出去買返黎好了

最癲個陣試過一星期爆3~4次

正正常嘅都6舊起碼

前排去左荃灣如心 個海景係唔錯嘅 但無下次

more?

呢排見好多呢兩間
可唔可靠

咩酒店?

好多間酒店都有呢兩個

無人會出聲買

邊間酒店

九龍城富豪東方啦

點好

我已經唔記得左點加
但係應該係官方帳號度加 唔係普通加朋友咁

btw暑假啲酒店揀唔落手 日一都好貴

依家已經無機會再咁玩法

以前真係成日睇價錢睇房

等9月啦

毅進星$100

有無人有去過主題房果d
岩岩search到叫ml28

可以捉棋捉一日

明解了

你地爆房會唔會check有無cam

早幾日試左去課室主題
有張雙人矮床， 兩張學校台櫈，一張老師櫈同埋黑版
乾淨度就正正常常啦， 冇goopenroom講到咁恐怖，毛巾都乾淨，係間房有d舊，天花有d發霉咁樣
如果兩舊水兩個中攞黎爆下房其實ok既，但過夜就千其唔好諗，book返帝景如心個D仲好

點解冇人講紅茶館？

利申：新手上路

異風情 vs 異國風
巴打們覺得邊間好D?
我淨係去過異國風

有冇人租過BEST WESTERN既酒店呢

Twenty one Whitfield, 影相打卡熱點, 囡囡一定鍾意

想扑野就扑野啦，講咩過二人世界
我話唔想扑就黑鳩我面 垃圾
又要貪平book埋啲山卡拉地方，要又熱又曬住咁行入去 諗番起都覺得痴撚線

Btw 汀九帝景有啲房對住汀九村巴士跌落橋死左好多人果單，而家農曆七月各位小心

Tap n go 幫到你

好重怨氣，條仔book左邊間

Push

去完荃灣帝盛 4xx$ 好新好乾淨

123

問 BOOK完多數有咩做 日頭個陣

想五百幾過野有冇得諗酒店
定都係去返爆房先？

酒店2/爆房都求推介

留名，好似唔多酒店有生日package

Peninsula

女友生日想搵間靚酒店同佢興祝。
2000內既有咩推介？

愉景灣啦~

咁正

成日去北角個間

有無野食同野玩？
我而家考慮緊貴d去迪迪尼

深圳計唔計 同一價錢住五星又多嘢食

上個月先去 book Club Grand Deluxe
好正，不過要 $18xx
非暑假應該平少少

臨近十月貴到嘔

Around一千蚊有咩好選擇？
附近
要有好野食

10.1 住左hilton

點解呢排咁貴 搞乜

之前暑假有promotion 都係一千包buffet 同對海有露台 好很正 仲有免費shuttle bus 成個遊客咁

有兩晚
第一晚因為夜機返到諗住唔好book貴嘢
暫時打算西環bw 五百幾
其實我有興趣知有diamond有冇得upgrade

我會
甚至有時無聊自己訓一晚都會

平日好平

過夜通常唔會時鐘酒店
因為membership tier問題我係住SPG Marriott 同Hyatt為主論平嚟講石門cy同數碼港LM同黃竹坑ovolo係好平
全部我住都係一千蚊左右埋單
ovolo唔使elite嘅都包早餐包happy hour包mini bar
大家可以考慮下呢間

平日六百都試過
不過太遠
多數卜沙田區同九龍區
觀塘區有d都ok
九龍城普普通通但有好野食

天水圍依家新開左一間都幾好

呢排d酒店真係貴左好多

要平 去時鐘

點同

求其住住先

早2星期住過

大約幾錢一晚？

悦品天秀?

睇agoda既評論，10個有9個都話隔音好差，聽到隔嚟房講嘢wor

順帶一提 屯門貝爾特隔音都好差 聽住隔離一晚黎左3q

似乎隔音問題係香港新酒店既通病

慳埋d on9錢起牆起得咁薄

ex老母試過話唔小心book左間房 叫我同佢個仔去訓返晚唔好浪費

屯門果間工廈改建，應該好流喎

新蒲崗果間好好多

果間應該接好多大陸平價團，去住要有心理準備
我住果晚唔算好嘈，係聽到走廊有人講野聲
新酒店試下無所謂，平平地

呢排真係偏貴

唔止貴，仲好爆

呢排咁爆，係因為有大型展覽或者會議？
好生意到四、五星級酒店都得返好少選擇。

Agoda酒店選擇好似偏少？

同Expedia

介面最好，網頁同app都係。揀好心水再用hotelscombine睇下邊個網book平d

點解今個用d酒店咁拿貴架

仲貴過12月

貴左幾個星期啦

但係到而家都無業內人士或知情人士分享到原因。

好似有wifi 嫁喎
但我廢事搵個wifi pw
後尾都係用左佢個電話放wifi
btw d 前台幾靚女

酒店撚表示9, 10, 11月一向係做生意佬嘅季節, 我做果間賣到去套房5000幾蚊痴撚線
利申: 試過我主動卜間房同條仔玩, 可惜手已分

九唔搭八

人地講開房 你就講去旅行
你兩個人去台灣幾錢呀
咁不如去睇演唱會啦
一千銀夠買飛啦

留名
想下個月同女朋友玩兩晚

咁想問下最平係咩月份?

馬灣

都要睇咩區咩級數
5星黎講一般5-6月生意最淡, 無乜公司客又未有假期leisure客
九龍區weekend做leisure客多, 通常唔會平得去邊
港島區調返轉, weekday做生意佬多, weekend反而會平啲

香港人扑野都要租酒店 真係好慘

到底如心點book到五百幾六百 我上網睇幾個月既都要一千

幾個月後既

南灣如心木地板
又臭臭地 枕頭床單濕既

真係不能盡信

我上次去又冇乜嘢喎，
係個早餐嘛嘛哋

鐘意同條女去d僻d既酒店

但今個月無lu

廁所好細

ovolo southside 真係正
book corner room高層叫條女扒係塊玻璃後入

爽死

推

港島香格里拉
平日2千左右

青衣嗰間好嘈 凌晨出面貨櫃碼頭運作

荃灣千色旁邊有間 有時會平 幾唔錯

呢排好貴
有冇d乾淨企理時鐘介紹

點解呢排咁貴

Book過深圳d 5星級真係番唔到轉頭
之前1k左右就book到grand hyatt

想同女友生日過大陸 有冇酒店介紹 最緊要乾淨

果間叫絲麗細到咩咁

深圳皇冠假日 星期六晚過夜700蚊左右
但好大 乾淨 床都大張仲有床尾櫈
廁所有雨灑式企缸加按摩浴缸

聖廷苑 400幾
平d 沖涼企缸 有塊大玻璃可以訓住張床咁睇住條女沖涼好正

平安夜 有冇邊間酒店推介?

平安夜有冇酒店推介
以下4間你會點選擇

香港凱悅酒店 - 沙田
嘉湖海逸酒店
英皇駿景酒店
帝景酒店

1st

2個人自己住之後
就唔會有呢個諗法

間唔時都會想去下既

屌你個傻西聽日就比人飛啦

trivago搵唔到你地講4舊幾水咁平
早知一早開post問

Ovolo好貴 想試南岸個間，環境好似唔錯

沙田x2
平安夜應該陷世界都貴到仆街

大古 east hotel
之前用Expedia+ silver 優惠，ard $1600包早餐
Upgrade咗去海景corner房

抵喎

岩岩去完
有一邊房望到海
房係細d但女朋友極鐘意

都幾有情趣

沙田啦，不過果邊冇野行

屌上個月都叫定男朋友book酒店 講講下又冇左件事 而家book又冇位又貴

係咪好殘好污糟?

以前去汀蘭居
不過出入要搭shuttle bus
第二朝check out入埋元朗食下野夜晚先出返市區

第一間
抵玩度屌打8成酒店

點解要叫男朋友BOOK唔自己BOOK?

男人信唔過架喎 我通常自己BOOK

沙田同帝景都OK呀

其他2間唔會住...

沙田之前住過ok 乾淨, 玻璃望到入廁所浴缸
唔嘈隔音好好

帝都真係不了
個價對唔住 太舊
樓底矮

有無巴打試過如心艾朗酒店？
想下個禮拜book間價位1000樓下

識去一定揀麗晶大賓館

葵涌果間絲麗好細房
同埋因為本身係工廈，無得改柱，佢間到條走廊好奇怪

帝景附近係咪冇商場果d?
想食野就要出荃灣？

天水圍有兩間,又唔貴,可以貼住個窗扑野

麗城/深井/酒店本身

1月酒店平返好多

有咩平野推介

觀塘如心
帝景
Ovolo 都係$900咋

呢期有啲工廈返新既酒店開張，多左供應希望會減返啲價

LM

如心艾朗幾ok

一月都係貴架
2月尾啦
三月都係一陣陣
因為有時香港有展覽同活動
啲外國人唔會訂五星
訂呢啲四星或三星半
有啲可能公司數 貴一貴都訂
所以果啲三星/四星 會貴到 閒日五星咁 膠的

迪士尼酒店

點訂最平

哦

正想問 頭果幾頁講到3-500蚊
我求其SEARCH下 間間都要700蚊UP

講真 果幾間閒時就得
青衣果間好垃圾 有小強出現
去維記都無咁嬲
通常五六 六日會貴好多
揀平日同女女啪 抵啲
用多幾個app訂 😏

巴打 通常邊個app抵屌呀？

果條refund link咋

有冇巴打book左情人節同女女住酒店？ 住邊間？

利申 女女3月生日book左帝景 780海景房

bk左沙田連buffet

酒店啲buffet 咪食啦😂
污糟又唔值

條回贈link？
一齊大家輪住用

你班撚樣係咪唔撚識加密？

但要返工既話星期六日都好難平

長洲個熱水爐仲要係煲水式
之前第一次去唔知
淋濕晒個身先黎無熱水 仆佢個街
凍撚到j都縮撚埋

巴打邊到book

嗯啲節日 咪撚去
比人劏
租酒店貴小小 係返度

1000蚊discount
賣七舊水有冇人要

巴打驚唔驚惹床蝨
以前都幾鍾意去君立酒店，呢排見agoda有人留review話有床蝨

有幸暫時都未試過

驚架
呢啲痴撚線 班大陸佬帶去酒店
酒店啲人hea執
然後你又訓上去
帶返屋企
真係想死😂

南灣如心 垃圾到仆街

殘舊木地板，附近全部都係工廈
個泳池個景 話就話望山，隔離全部都係工廈後牆

間房就比較潮濕，床單 枕頭都好似未乾哂咁

利申： 住過黃金海岸，澳門jw

咁差 好彩冇book

前幾日住8度海逸 佢比咗最高嗰層咩貴賓層嘅房比我地 天真咁以為會靚啲 點知入到去一開燈已經見到啲嘢冇抹乾淨 廁所勁細 沖涼位個玻璃門又合唔埋 不過幾平就真嘅

好彩沒去
又平又抵既真係唔多

有沒巴打試過北角海逸

澳門有冇咩推薦？
聽人講永利皇宮幾好

如果三個鐘有冇推薦
想乾淨又唔貴

澳門酒店貴又悶

住過jw好正 不過貴

維尼斯人夠大 岩唔岩心水？

北角間M1 點
見佢幾平

垃圾
成棟都係爆房
你會見到成條春秧街好多企街搵客

咁大獲
我BOOK左一晚
乾唔乾淨

啱啱係agoda見到則評論

The worst stay in my life
Reviewed January 25, 2018
Please, don’t stay at this property! My partner checked out full in bed bug bites, room was very cold, very smelly, dirty . I still don’t understand how they are able to charge $100 for that rubbish

Wa屌
咁都有三星半

唔會book低過四星，有時都仲會中伏

有無巴打book過富薈iclub

沙田麗豪點睇

之前試過去旺角啲商場地庫book囉
個熱水爐真心伏
沖涼同床係一個住宿嘅靈魂

83樓唔閂窗簾扑野真係好撚正，大地在我腳下

荃灣如心用wifi要比錢真係好on9

不過景觀唔錯

仲要高層收唔到電話

咁就梗係玩twentyone whitfield

仲要想買wifi service都fail

壞左